鍾仔講波大美人上身

鍾：你對基拿比唔好咩？
利華後衛：我對利雲仲好

樓主復出後回能哂塘

Real 應該賣左隻ac俾人